包皮要死全家，石頭呢球使唔使死全家？

阻礙球賽進行，冇品狗